黑與白的混合足以讓三K黨成員哭泣。搖滾樂如何殺死吉姆·克勞|丹尼斯·麥克納利| 2014年10月26日|每日野獸
蒙提斯去世時，她並沒有在公共場合哭泣，也沒有尋求同情。為什麼每個人都恨莉婭·米歇爾|Tim Teeman | 2014年10月9日|每日野獸
他說：“對於所有的無意識戰爭的受害者，在每個時代，人類都需要哭泣。”。教皇弗朗西斯vs.戰爭販子|芭比拉薩·納多| 2014年9月13日|每日野獸
世界領導人，以及我們，應該看著他們，感到噁心，哭泣，也許最終會學會。為了讓普京真正感到羞恥，讓我們看看MH17 | Tim Teeman | 2014年7月22日| DAILY BEAST的屍體
“一個典型的父母在這種情況下會哭泣，但他們沒有表現出任何情緒，”他在紀錄片中回憶道“愛孩子”遊戲結束：網絡成癮者讓他們的孩子餓死|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年7月21日|每日野獸
為了怕別人說你壞話，你應該痛哭一天，然後在悲傷中安慰自己。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
看哪，看見的人必在外邊哭泣，和平的使者必痛哭。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
林並不是膽小懦弱的人，在危難時刻坐下來哭泣是徒勞的。原金|伯特蘭·W·辛克萊
保羅渴望和她一起哭泣，為了安慰她，他對她說了一些模糊的話。蜜蜂|法國阿納託利
奧利弗被這意外的消息驚呆了；他不能哭泣，不能說話，也不能休息。《霧都孤兒》，第二卷（共3卷）|查爾斯·狄更斯